今次肺炎一隻病毒已經搞到世界咁

如果全世界突然同時間出現2、3隻病毒，個世界會變成點？

講緊出現2、3隻嚴重嘅病毒，唔係講緊普通嗰啲病毒

會有喪屍

你暗示緊d咩

玩撚完
放心一定有機會發生

支那呢隻毒真係好癲

你有無諗過其實種毒係中國制做出來 控制人類同 令其他國家變弱既武器 ，就算加下隻毒唔算好毒 但你地已經比政府控制哂行為

你知道左d咩

黎生：我既訴求就係返工

一隻又係咁
十隻都係咁

無撚有怕
繼續返工

人類絕種

其他國家戇鳩鳩咁
成日掛住聚掛住玩
我地有工返就得返工就免疫

結束人類文明

政府做乜都冇意見 全世界智力急降任人宰割

你癲佢都未癲

Show blocked user

Agger
按共狗地d喪盡天良嘅本性
佢死前一定黎個魚死網破

放心，我唔識預言

香港人一定照常返工